遲左起身 仲去唔去考好

好驚 好尷尬

搭的士

好驚呀

去都仲有分，唔去就下年加油

飛的都去，記得買少少嘢食/甜嘢
加油

又唔係得一次 咪下次囉

一定係去咗考咗先